「專業小雞」大劉愛起朵數罪人

反轉豬肚就係屎，當年大劉因呂麗君同王穎妤分手，公開大駡王「貪錢」，又盛讚呂麗君簡單唔貪錢。到今時今日，呂麗君重蹈王穎妤覆轍，變成大劉口中的「永遠貪得無厭」，並且開口埋口直呼其名「呂麗君」，可見大劉「愛恨」相當分明。
大劉對得罪他的人，並不客氣，往往公開數臭，並最愛替對方改花名作隱喻，金句盡出，對方每每需低頭賠罪。

「大鼻」
「我舉個例，戲中嘅張子強，去強姦一個女人，你一定要扮有高潮，稍為反抗、嗌救命，係殺你０全家、誅你九族。」

「殯儀之星」
「縮骨係殯儀之星性格，佢唔係出唔起，佢滿足於搵人笨，盡量控制成本，揼人心口。」

「發霉大佬」
「唔通我怕你發霉大佬係黑社會，有牙老鼠呀？」

「專業小雞」
「經濟唔好，喺佢平時收開服務費之外加多十萬八萬，就肯同人多次上床。」

「二五仔之后」
「凡對上流社會有啲認識嘅人，都對佢有印象。」

「西女人」
「我無諗住要捧佢喎！」

殯儀之星係咪羊獸性？

佢係發霉大佬

我反而想知活死人同六月飛霜同二五仔之王係咩人？

「活死人」報料畀「六月飛霜」。不過××都係俾人利用，𠵱家佢有得見吓報都可以生活得好開心。

我靜係知邊個係業餘龜婆

大鼻=成蟲

專業小雞又係咩人？

某特區第一屆長官

我個ex既前律師女友 宜家幫左第二個富豪生左個野仔

專業小雞係大劉其中一個前女友

比比 大劉咁多女友 佢地呢D小學雞唔知邊個先係小雞。

邊個係我女朋友？我老婆？打工仔來咋！

其實上邊段新聞已經講埋真名

發霉大佬係已故嘅鄧大哥